來日察覺已太累 不懂支撐這身軀

彷彿思想也都渴睡 放棄道別了終需撤退

想長眠

坤哥新歌？

-.-

引領你那光線我願遇見

你我交接在終點彼此生命線

丹麥俊龍

啱

尊奴

駁5刀

記得點唱唔記得咩名

可不可不撐下去

渣ga

能相信你 寬恕你 也是壯舉
能相信你 想與你 繼續一對

然後看著水手哼一個神話

燈塔

應該一早放生